而家d小朋友連係地鐵都要做補充練習

真係橙

以前都要㗎啦

我以前都係上車先做功課

濕濕碎啦，想當年我地90後咪一樣咁考tsa，而加啲00後考下tsa都要生要死，對比我地90後，真係差幾班，一啲都唔捱得

好勤力 抵讚

我地返學前嘅上車做
佢地係放學後上車做

小學已經咁做，唔算多功課，只係想搭車做完番屋企睇多啦a夢

咁細個做四眼龜，真係慘

佢廢掛